方丈又出片：【港故】示威不斷林鄭龜縮警察成磨心 市民促盡快回應訴求

方丈

可能係有上頭指示，煮死警方，拉林鄭落台